唔好又中計

我地要對準返係反送中同班高層身上
班黑警夠膽亂咁打人都係因為上頭俾
想加深我地對黑警嘅仇恨
轉移視線去班前線警察身上
佢地就係後面撥火
見佢地依家完全不負責任嘅態度就知
回應記協聲明都係hea應